Створити новий React додаток з двома модальними вікнами.
Технічні вимоги:

    Створити на головній сторінці 2 кнопки з текстом Open first modal та Open second modal.
    По кліку на кожну з кнопок має відкриватись відповідне модальне вікно.
    Створити компонент Button який повинен мати такі властивості, що передаються з батьківського компонента:
        Колір фону (властивість backgroundColor)
        Текст (властивість text)
        Функція при натисканні (властивість onClick)
    Створити компонент Modal який повинен мати такі властивості, що передаються з батьківського компонента:
        Текст заголовка модального вікна (властивість header)
        Чи повинен бути хрестик для закриття вікна праворуч вгорі (boolean властивість closeButton, значення true/false)
        Основний текст модального вікна, який буде показаний у його центральній частині (властивість text)
        Кнопки, що знаходяться у нижній частині модального вікна, передані у вигляді коду у форматі JSX (властивість actions)
    При відкритому модальному вікні частина сторінки, що залишилася, повинна бути затемнена за допомогою темного напівпрозорого фону.
    Модальне вікно має закриватися при натисканні області зовні його контенту.
    Стилізувати кнопки та модальні вікна за допомогою SCSS
    Кнопки мають бути різних кольорів
    Модальні вікна мають містити різний текст.

    Створити масив із колекцією товарів інтернет-магазину.
    Один товар повинен містити такі дані
        Назва
        Ціна
        Шлях до картинки (url в інтернеті або шлях до файлу в папці public)
        Артикул (будь-які цифри)
        Колір – Всього товарів має бути не менше 10.

    Додати в програму дві сторінки - Кошик та Вибране.
    На цих сторінках для виведення інформації можна використовувати ту саму картку товару, яка використовується на головній сторінці.
    Користувач повинен мати можливість видалити товар з кошика. Для цього поруч із карткою товару має бути іконка з хрестиком. При видаленні з кошика перед самим видаленням для повинне бути підтвердження дії - модальне вікно.
    Користувач повинен мати можливість видалити товар з обраного. Видалення з обраного відбувається натисканням на іконку зірочки.
    У верхньому меню мають бути посилання на всі три сторінки програми.
    Перехід між сторінками повинен здійснюватися без перезавантаження сторінки за допомогою бібліотеки react-router-dom.



